[五毛PR方向]推手足做極端侵粉 言論變到反美

特朗普=反共 拜登=親共
二元論調
有腦就知係選舉策略先講
完咗仲不斷煲大

選舉完咗仲吹到唔少人言論
直情引人反美。甚至想反埋國際線
好明顯得中共同班小粉紅想咁做

咁易俾人帶風向
對連登仔有啲失望

國際線不嬲都反侵踩侵
而家泛民大台連登一定最開心
正常人見到國際線一定屌到班撚樣仆街，係得泛畜先會叫人擁護國際線賤種

Joey Siu咪要屌囉
但唔代表國際線全部都係反侵

羅冠聰黃之鋒又當冇到？洗唔到底架喇，泛民左派就係賤畜